波歷克喺近年支德國隊有冇機會打正選？

波歷克絕對係好波之人
亦毫無疑問係佢嗰代嘅德國 最閃耀嘅星級人物

但當年德國嚴重青黃不接
國家隊成員 尤其中場線 幾可肯定係弱過而家呢批
其實某程度上 係時勢造英雄

奇哥鼻屎佬交接之後 就開始人才輩出
喺同時擁有卻奧斯 奧斯爾 小豬呢啲中場名將嘅世代
當年孭住德國度過過渡期嘅波歷克 有冇機會有正選呢

收左山仲踢咩

假設身處同世代啫

萬能插。。頂前鋒都得

近代咁勁 碧根鮑華都無正選踢

波叔硬淨+頭搥+腳頭+體力好d
新果d技術同傳送好d
睇戰術需要啦

會迫左奧燒去左邊 波歷克梅拿瘋狂後上入波
佢果代德國中場唔差 係前鋒唔掂 得個未夠火喉既高路斯

而家有前鋒咩
我諗比鼻屎佬揀佢會想要高路斯多d

踢4-2-3-1既話
雲拿 華拿 高美斯 應該夠用
何況仲有史甸度 哥列斯卡可以假9

好全能 一定有正選打

佢個代全部上唔到位，又界乎兩個朝代之間

波歷克仲係德國未轉體制同踢法既球員
放係而家可能會打中堅
之前唔撚記得邊個德國名宿講
如果hummels 踢廿年前既德國會係打前鋒

迪斯拿傷多過踢
謝利美斯老實普通料不過果期德國真係無人先吹捧佢
芬寧斯就好波拍住波歷克
仲有巴士拿史高爾紐維利史尼達果班
都係有技術好波但果陣德國踢法落晒伍
一係就成日傷

全能到仆街

二奶命
不了

好有西德味嘅中場
唔識點形容，但係依家呢代真係搵唔返

剩係身高同身體質素都搵唔番啦

最勁係利華古遜果期, 03年過拜仁諗住用黎頂艾芬堡,

點知果陣拜仁每年剩係夏季用1000萬係德甲簽一個人就算

歐聯唔係比AC炒, 就係比巴塞炒,踢到個人都灰

比巴塞炒嗰陣波歷克已經離咗隊

回返樓主，假設波叔係近年先冒起再入選呢隊德國
如果以宜家路維套打法，我諗波叔頂多係踢基迪拉嗰類角色
主要走上走落、進攻時衝入禁區，防守時幫輕下Kroos咁
唔認為路維會將波叔確立做球隊核心

卻奧斯同波叔其實作用接近

紐維爾幾好波

紐維利

哥列斯卡